好想知約食飯唔出聲嗰班人到底諗緊咩

心都淡鳩埋
次次都係咁

我以為大家真係好fd經歷過好多野
但一返到香港 愈黎愈難見到大家
講極都冇人應 約極食飯都唔齊人
到底嗰陣係咪因為迫於無奈先大家坐埋一齊食飯

我以為大家係朋友 點解返到香港唔出黎食餐飯

好驚以後同朋友都係咁

擺明唔想同你食

一定會

點解要講出黎

我同你食
你請

證明你地fd的程度。。。
我都有同感

約我食囉
我抵d諗

星期六見

自己食最自在

開party但一個二個唔準備

我覺得好似係佢地陪我開party咁
得我一個自high
無心出一早收我皮啦
唔好又要約晒 又一個二個放飛機又遲d到咁

利申 專登唔交嗰日更